有手拖的兵

我女神BB曾經同我講唔想有男朋友唔想拍拖
有日我同佢同埋其他fd一齊食野
我就坐女神BB隔離
係枱底我膽粗粗拖佢隻手
然後佢冇縮之餘又比我捉住
佢要用隻手就拎上去唔用就放番低比我拖
佢知我都鐘意佢
屌⋯⋯遮喺點啊
我有冇機升呢做將軍
利申：樣唔差 有米八 又大隻

女神身邊都好多兵仔圍住

認真表白啦

其實好早之前佢同過我一齊
但佢話佢望到我會諗番前任所以話做番朋友
起初我都唔想濕佢 但佢會add我 加上我都放唔低佢
加上佢又覺得拍拖好煩

係中意就上啦 講咁多做乜

佢都要比我上到先得